阿布泰討論區

有咩好野食推介

濕紙巾

阿布泰股份

梗係每樣買黎試下啦, 仲問

鹹蛋薯片

樓主提一提
呢幾日即刻幫襯先

有冇買過佢d自家口罩

lm，黎緊想買米糠油

蝦頭油，撈麵食一流

雜莓汁
菠蘿餅
魷魚
3M消毒噴霧
黑色口罩
蘋果日報

有啲咁嘅野？ 好似唔錯咁喎 攞來烚菜炒菜應該都正

自熱飯

象啤

呢隻lays好正
泰式香料味，食住黎睇波好爽

秦國啲lays冇隻味係難食

以前網店買過咸蛋傻片、蜂蜜都正
黃大仙間實體店見到好多本土野

真呀，仲有隻橙色蝦味
其實港版都唔差
Bbq,sour cream都好食

最近好似有賣牛肉

Lays薯片

有悦和同其它本土品牌

咩味黎

原來叫蝦膏油

上次買左同牌子既蟹味，我覺得蝦膏香啲

有時煮啲冇跟調味粉既米粉呀麵呀果啲，就咁落一匙羹落去已經好好味

有

見到佢有4u2啲化妝品賣，呢隻短版唇膏仲要只係$25支。唔小心買咗一堆
平過代購，仲要有得試上手，唔明代購憑乜咁貴

有蟹？皮膚過敏未必食得
btw有咩醬加落冇調味粉嘅麵落去煮會好食？

泰啤

我想佢自家口罩出白色

Cheers 白啤無得輸

雞皮

有咩推薦

紫菜

想買Bath & Bloom 的lemongrass roomspray
唔知幾時再有貨返

買咗支蛇仔牌梘液試下

有
Ok好用 不過不失上年排隊買到斷晒市

佢啲白酒有冇試過？

泰國奶茶個牌子出左Jasmine tea
好香好好飲
好似$26/12包

想問bath&bloom茉莉花味handcream係咪都香
上次去冇sample聞
得玫瑰花有得聞
最後買左玫瑰花味
但上網睇好似茉莉花係出名d

冇買過茉莉
只買檸檬草驅蚊用 (我超級惹蚊)
自己中意邊隻味就買邊隻
喜好人人唔同

朱古力開心果奶
麥片脆脆

旺角果間見到

姐係咩隻 我見佢賣好多香港mask

依家有賣埋化妝品護膚品

616嘅牛肉

ALL!!!!!!!!!

有左好耐

斑斕椰青又係冇得輸

1KG雞胸肉

呢隻會唔會乾我又想買

咸蛋撈麵

泰象啤梳打水

蜂蜜薑茶